
                      Película horrible donde las haya, en la que la historia ni está clara, ni el "supuesto humor" de la propia película sea gracioso. Ni falta que hace el ser fan de la propia saga de crepúsculo para odiar esta película, la cual solo gustará a adolescentes que vean cómico este ridículo humor. Mi última palabra es soez, pues no se merece otra crítica que dicha palabra.
        
            